{
  "id_query": "23775943",
  "total": 17948,
  "total_current": 200,
  "max_score": 62.09309,
  "origin_question": "Chào e ,có CMND & GPLX thì có dc áp dụng trả góp lãi suất 0% ko e ?Thks e!",
  "hits": [
    {
      "score": 32.976826,
      "id": "22235347",
      "field_search": "question",
      "question": "có GPLX, còn có Hợp đồng là saob? Được áp dụng lãi suất bn % vậy b ? Thks b !",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ đó ạ. Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.482239,
      "id": "24504620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này có áp dụng trả góp lãi suất 0% ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc sản phẩm này không áp dụng trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.821768,
      "id": "20068377",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g ko áp dụng trả góp 0% lãi suất à.",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm không áp dụng gói lãi suất 0% anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo gói lãi suất khác được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.419113,
      "id": "28256160",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và GPLX muốn mua hai sp trả góp lãi xuất 0℅ .  Tư vấn giúp e cái",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi mới có thể mua trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể mua 1 máy lãi suất 0% bên HOME CREDIT và 1 máy lãi suất 0% bên FE CREDIT anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em đặt mua giúp anh ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.337767,
      "id": "24504517",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb 2017 ko áp dụng trả góp lãi suất 0% hả ad ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% anh nhé, anh có thể vui lòng tham khảo thông tin về gói có lãi suất giúp em ạ, nếu được anh vui lòng cho em biết thông tin các giấy tờ hiện tại anh đang có, mức trả trước và số tháng góp anh muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.871864,
      "id": "23359799",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp lãi suất 0℅ ,e trả trước 10-20% thì có đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên anh cần trả trước 40% trong 6 tháng hay 50% trong 9 tháng ạ, không hỗ trợ trả trước 10 hay 20% không biết anh có thể góp được mức mà em đề suất trên không ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.707571,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.625174,
      "id": "29478889",
      "field_search": "question",
      "question": "E thấy ghi giảm 500k thì áp dụng cho trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ, với khuyến mãi giảm 500,000đ thì bên em không áp dụng với gói lãi suất 0%, còn các gói còn lại khi mình làm hồ sơ thì anh có thể nhận khyến mãi anh nhé. Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.188139,
      "id": "26828316",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hs e muốn mua trả góp lãi suất 0%  trả 9tháng thì e trả trk mấy ạ",
      "answer": "Chào anh,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.120605,
      "id": "22507161",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả trước 2.500.000 có được áp dụng lãi suất 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trả trước khoảng 2.500.000đ thì không được gói lãi suất 0% ạ. Chị có thể nâng mức trả trước lên 4.495.000₫ để tham gia gói lãi suất 0% nha. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.531305,
      "id": "28967415",
      "field_search": "question",
      "question": "Với mã giảm 3% khi mua đt apple. Có áp dụng cho trả góp 0% lãi suất không ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, mã giảm giá không áp dụng được cho lãi suất 0% anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.392105,
      "id": "18148174",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hoi e muon mua trả góp lãi suất 0% thì giờ đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.295506,
      "id": "28726335",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào ac. cho e hỏi phiếu mua hàng 500k vó áp dụng cho trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện phiếu mua hàng 500.000đ có áp dụng trả góp lãi suất thường ,không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.282053,
      "id": "26682589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  nếu e có CMND và Giấy phép lái xe, thì trả trước bao nhiêu % để hưởng được lãi suất 0% ạh?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc là với sản phẩm này bên em không có hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha, mong chị thông cảm, nếu chị muốn mua trả góp chị có thể cho em xin thông tin thêm là số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng, để em hỗ trợ lãi suất tốt nhất giúp chị nha.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.058796,
      "id": "22235586",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng đt này có hỗ trợ lãi suất 0% ko e?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.780962,
      "id": "29459875",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có nợ 1ngan hàng r muốn mua trả góp 0% lãi suất có đc k",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang nợ để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.710428,
      "id": "17747184",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp lãi suất 0% ko BQT?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì chưa hỗ trợ lãi suất 0% anh nha, nếu được anh có thể chọn góp có lãi suất nha. Anh có thể cho em biết thông tin về giấy tờ anh đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian anh muốn góp để em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp được không anh? Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.552664,
      "id": "23776193",
      "field_search": "question",
      "question": "Như c đã hỏi bên trên thì CMND + BLX có được trả góp ls 0% ko e ? Mua ĐMX hay TGDD thì áp dụng all các trg hợp (mua - đổi trả ) là như nhau phải ko e ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , sản phẩm Iphone 6 32GB Gold có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong . Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.170664,
      "id": "21764292",
      "field_search": "question",
      "question": "E snam 93 và e có cmnd và giay phep lái xe. Thù trả góp lãi suất bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp 912.000₫ trong 6 tháng nha, Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.104467,
      "id": "17598874",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% chứ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm  bên em hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ lãi suất 0% cả nha anh, anh có thể tham gia với lãi suất thường cũng được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.073292,
      "id": "26334351",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 16-4-1998 e có thể trả góp ip6 được không vậy.. e có cmnd vs gplx",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 18 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha anh, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.876614,
      "id": "27163768",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ có trả góp lãi suất 0% thì mua",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc dù hiện tại sản phẩm không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nhưng vẫn có hỗ trợ rất nhiều gói trả góp lãi suất khác phù hợp với anh ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.607527,
      "id": "17473160",
      "field_search": "question",
      "question": "E co cmnd va gplx co tra gop dc ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu như mình có CMND   bằng lái xe vẫn có thể góp được anh nhé. Anh trả trước 4.995.000₫ và góp trong 12 tháng là 541.500₫. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.374025,
      "id": "18629402",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có trả góp không lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chị Thư,Hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha! Chị vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.346897,
      "id": "17753005",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ko có trả góp lãi suất 0% sao qtv.?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ Mong anh thông cảm hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.33855,
      "id": "21917506",
      "field_search": "question",
      "question": "E múôn mua trả góp ạ nhưng trả trc là 0% thì ac cho e hỏi lãi suất trả 6tháng là bn ạ",
      "answer": "Chào chịChị tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit góp mỗi tháng 1.798.000₫ (góp 6 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.172226,
      "id": "27033428",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% không qtv",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, Mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.126743,
      "id": "20807011",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32gb có trả góp lãi suất 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh Luân,iPhone 6 32GB hiện tại chưa được hỗ trợ lãi suất 0% nha anh! Anh tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé! Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.126743,
      "id": "19270655",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0 o/o ko hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.989292,
      "id": "22461573",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có CMND, hộ khẩu, GPLX, hóa đơn điện + nước muốn mua trả góp 12 tháng thì mức trả 1 tháng là bao nhiêu? Nếu lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Minh Vâng trường hợp này gói 0% thì bên em chì hỗ trợ trả trong 9 tháng thôi ạ nếu anh mua 12 tháng thì có lãi suất không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.777697,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.721498,
      "id": "22250024",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra góp 0% cần CMND và gplx có cần xác minh gọi đt về gia đình ko qtv! E 22t.",
      "answer": "Chào anh, Dạ thường tham gia góp có gọi về gia đình ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.501062,
      "id": "24435892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi ip6 có trả góp lãi suất 0% ko ạ.",
      "answer": "Chào anh! Iphone 6 32gb không có lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.458654,
      "id": "20997251",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ko qtv?",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không được hỗ trợ góp lãi suất 0% nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước bao nhiêu phần trăm để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.424284,
      "id": "18569942",
      "field_search": "question",
      "question": "đã áp dụng trả góp chưa ạ. nếu trả trc 50% thì lãi suất là bn. cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 này, chị có thể trả trước 50% ( 4.495.000₫ ) với lãi suất 1,39% của FeCredit, chị cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp trong 12 tháng, mỗi tháng là 469.500₫ chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi suất này, chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.329435,
      "id": "22427780",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ! cho e hỏi tra góp trả trước  20%.. co dc trả góp 0% lãi xuất ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Dạ nếu như anh trả trước 20% thì chưa tham gia góp 0% được nha anh, anh có thể trả trước 50% được không anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.320814,
      "id": "25740226",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em góp iphone 32gb với lãi suất 0% thì e cần những gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 2.547.000₫(30%) và góp 1.032.000₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đầy đủ giấy tờ và anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh để lại số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.152243,
      "id": "26246228",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 mua trả góp có lãi suất k ạh",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em hiện có hỗ trợ mua trả góp có lãi suất anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện , số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.100893,
      "id": "24984184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30% thì có lãi suất là bao nhiu ạ. Nếu e trả trong vòng 6tháng thì có tính lãi kg ạ .",
      "answer": "Chào chị Hòa,Chị tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 30% góp 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.018232,
      "id": "26494276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua với giá 6,9 triệu . Trả góp HomeCredit trong 3 tháng trả trước 60% thì lãi suất cụ thể là bn ạ ? Mình có gplx và cmnd",
      "answer": "Chào anh,HomeCredit không hỗ trợ 3 tháng anh nha. Và Công ty tài chính sẽ tính lại mức Trả góp chính xác cho anh khi Giảm 1 triệu nhé. Với CMND, Bằng lái xe, anh trả trước 4.194.000₫ (60%), mỗi tháng là 1.081.000₫ (góp 3 tháng), lãi suất 3.1% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.001324,
      "id": "17761556",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20tủi.. E chỉ có giấy CMND và Bằng láy xe máy. E trả trước 5triệu có được không vậy.. Và lãi suất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Với gói lãi suất này thì anh có thể trả trước 50% trả trong 6 tháng mỗi tháng sẽ góp 1.012.000đ ạ. Giấy tờ bao gồm CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi anh nha. Nếu hài lòng với gói lãi suất anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online gúp anh ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.80564,
      "id": "28534155",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có cmnd thì có thể tham gia mua trả góp dc o ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh chỉ có mỗi cmnd thôi thì không mua trả góp được ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.6778,
      "id": "27340118",
      "field_search": "question",
      "question": "Có áp dụng mua trả góp 0 đồng kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh Không biết anh muốn trả trước 0đ hay trả góp 0% lãi suất vậy anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.618937,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có trả góp 0 lãi suất không. Nếu có đưa trả trước bao nhiêu tiền và hàng tháng trả bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Nhân,iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.594002,
      "id": "22227526",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì cần trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị ạ. Mong chị thông cảm tham khảo qua gói trả góp lãi suất thường giúp em chị nhé. Chị có thể tham khảo qua gói trả góp này  ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.569592,
      "id": "24356224",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giờ e trả góp 0% thì phải trả bao nhiêu tháng ạ  em có hkhau vs Cmnd rồi.",
      "answer": "Chào chị Hiên sản phẩm không còn hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em gói lãi suất thường được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.524195,
      "id": "23112658",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND vs GPLX muốn mua trả góp k lại suất thị trả trc bnhieu ak",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 3.596.000₫ (40%), góp mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.522312,
      "id": "19358418",
      "field_search": "question",
      "question": "E có blx . Hk . Cmnd . Hóa đơn điện và muốn trả trước 4-5tr thì dùng gói lãi suất nào ạ",
      "answer": "Chào chị Châu,iPhone 6 32GB với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện, chị đủ 20-60 tuổi có thể trả trước 50% giá máy tức khoảng 4.495.000₫. Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 9 hoặc 12 tháng nhé! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ chị duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.444275,
      "id": "20719681",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb không có trả góp lãi suất 0% hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.387419,
      "id": "24504893",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 4.000.000  góp trong 6 tháng thì áp dụng mức lãi suất bao nhiêu 1 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì không biết là mình có CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe, 1 trong các hóa đơn điện, nước, internet không hoặc sao kê lương trong ba tháng gần nhất không để em xem thế nào ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.371632,
      "id": "28049150",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra góp lãi xuất 0% thì e phải trả trước nhieu a",
      "answer": "Chào chị Hiện trả góp lãi suất 0%, chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.370747,
      "id": "20726169",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G có trả góp 0% lãi suất không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ lại suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.335178,
      "id": "29851414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chứng cmnd với sổ hộ khẩu mua trả góp dc ko a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp đượi rồi ạ, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.310627,
      "id": "19530629",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả trước 5tr thì lãi suất bnh ạ",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.25% trả trước khoảng 5.394.000₫ góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 726.000₫, chị chuẩn bị CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.310062,
      "id": "28746526",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e có mỗi cmnd thì có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ rất tiếc chỉ với cmnd thì chưa thể mua trả góp nha chị. Không biết chị có thể bổ sung thêm hộ khẩu hay bằng lái xe không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.238775,
      "id": "23683605",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại ip6 lãi suất 0% thì e phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% trả trước 3.596.000₫, góp 939.500₫ trong 6 tháng của HomeCredit nha. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.179958,
      "id": "21277679",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn mua trả góp lãi suất 0‰ ko a ơi",
      "answer": "Chào anh Hùng,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại bên em không còn hỗ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Anh vui lòng lựa chọn gói lãi suất khác. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.165392,
      "id": "30075943",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có áp dụng mã giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình có mã giảm giá từ chương trình nào ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.138483,
      "id": "18710716",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có trả góp 0% lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào anh Tùng,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nhé! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.116417,
      "id": "22856667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp 0%  CMND+ sổ hộ khẩu có dk ko ạ  E chưa có bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể mua trả góp lãi suất 0% ạ, anh cần trả trước 50% trong 6 tháng, anh cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.961523,
      "id": "25796923",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ trả góp ko lãi suất . trả trước 30% ko ạ?? E có bằng lái và chứng minh ạ!",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) Bằng lái xe thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit lãi suất 0% nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.868507,
      "id": "24260845",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại rất tiếc sản phẩm này chưa hỗ trợ lãi suất 0% ạ, mong chị thông cảm, anh có thể tham khảo các gói khác để bên em hỗ trợ ạ,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.799837,
      "id": "20598146",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd gplx mua dc ko zay a",
      "answer": "Chào anh.Với CMND, bằng lái xe, anh vẫn có thể tham gia trả góp được anh nhé. Em xin tư vấn cho anh tham khảo qua gói lãi suất 1.75% của Homecredit với mức trả trước 50% góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 488.500₫) anh nha.Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.641659,
      "id": "21280455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e chưa đủ 18t nhưng mà e đã có cmnd thì có đc mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Thủy,Rất tiếc là 18 tuổi thì bạn chưa đủ điều kiện tham gia góp nha bạn! Bạn nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay bạn nhé!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.546728,
      "id": "27264353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả góp lãi suất 0% hả ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% đó ạ, mời anh tham khảo gói trả trước 2.247.000₫(30%) và góp 911.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.449741,
      "id": "19993690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ  e có mua trả góp  dc  4 tháng  thì  có  dc  mua  sp  khác  trả góp  nữa  ko ạ",
      "answer": "Chào chị Lan,Nếu chị đang trong quá trình góp một máy, chị vẫn có thể tham gia góp thêm sản phẩm khác được và góp với công ty tài chính khác với công ty tài chính mà chị đang góp để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.431166,
      "id": "28415111",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu tiền. E có giấy cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp anh đủ 20 đến 60 tuổi, với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0%. Nếu chị ưng ý, chị có thể phản hồi thông tin số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm và xét duyệt hồ sơ online giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.322847,
      "id": "23348775",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua oline k có dịch vụ trả góp 0% lãi suất hả ad",
      "answer": "Chào anh Trường,Mua online giá rẻ không mua trả góp lãi xuất 0% được anh nhé. Anh phải mua với các gói có lãi xuất mới được ạ. Anh đặt mua online trên web, chọn gói lãi xuất và nhắn tin xác nhận, hoặc anh ra siêu thị để làm hồ sơ sau khi đặt mua anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.250923,
      "id": "18535198",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn trả góp lãi suất 0% k bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.135807,
      "id": "27894369",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho em hỏi. nếu bây giờ e mua đt ip6 trả góp trả trước 4trđ thì mức lãi xuất thế nào. Em có Giấy CMNd và bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị!chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.078926,
      "id": "25669629",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g cũ có trả góp 0% lãi suất không ạ. Nếu có thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy cũ thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng cũ, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.02678,
      "id": "25701496",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% lãi suất như thế nào a.",
      "answer": "Chào anh,Dạ gói lãi suất 0% của sản phẩm anh vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% giá khi mua sản phẩm anh nhé, mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng anh ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.01706,
      "id": "22755346",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho em hỏi e muốn trả góp iPhone 7 128gb ,nếu như trả trước 10% thì e phải chịu lãi suất ntn",
      "answer": "Chào chị.Chị cũng có thể cho em xin thông tin về giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp chị nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.88863,
      "id": "27599859",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp 0% lãi xuất vậy đưa trước là bao nhiêu. E có chứng minh và hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu, anh có thể trả trước 2.247.000₫, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.857502,
      "id": "18618309",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 32 gb trả góp có lãi suất thì lãi suất bao nheu,và trả trả bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh!hiện tại Thegioididong.com có gói lãi suất thấp 1.75% của HOMECREDIT(trả trước từ 50% phải có chứng minh nhân dân và bằng lái xe/hộ khẩu) và 1.39% của FECREDIT(trả trước từ 10% có chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện), mỗi gói có mức trả trước quy định và giấy tờ quy định anh nhé! nếu anh hài lòng thì vui lòng để lại thông tin số điện thoại nhân viên sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.856705,
      "id": "17525463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, e có bằng lái xe và cmnd thì trả góp ntn ak?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.697771,
      "id": "32186254",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e không trả góp 0% thì có được giảm 1tr ko ạ? E thấy 6s plus có chính sách đó.",
      "answer": "Chào chịHiện iPhone 6 không có khuyến mãi giảm 1.000.000đ chị nhé. Hiện chính sách khuyến mãi của iPhone 6 khác iPhone 6s plus ạ. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.670097,
      "id": "17898468",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gplx và cmnd , thì góp ra sao hả ad",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 750.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.66948,
      "id": "21415562",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon mua tra gop co cmnd vs gplx co dc ko va tra truoc bao nhiu",
      "answer": "Chào anhAnh có thể mua trả góp cho sản phẩm này trả trước từ 1.798.000₫ (20%) với CMND, Bằng lái xe nha anh. Anh có thể trả trước mức này không và anh có thể góp mấy tháng ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.654633,
      "id": "27535849",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ góp lãi suất 0% k ạ ? Nếu có thì góp hàng tháng bn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ thông tin anh cung cấp thì anh tham khảo gói trả góp 0% lãi suất từ công ty tài chính HomeCredit là tốt và tiết kiệm nhất anh nha, anh trả trước 3.745.000₫ (50%) và góp mỗi tháng 497.500₫ trong 8 tháng đó ạ, để tham gia anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND và bằng lái xe(còn thời hạn). Nếu phù hợp anh cho em xin thông tin tên và số điện thoại anh để Thegioididong.com hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.625706,
      "id": "29108158",
      "field_search": "question",
      "question": "E không muốn trả góp lãi xuất 0% thì bên mình còn gói nào trả góp khong ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có gói trả góp lãi suất khác 0% anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.599277,
      "id": "24019999",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone6 trả trước 0đ thì gói lãi suất s ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị có thể tham gia trả góp với công ty tài chính FeCredit với mức trả trước:0đ tiền trả hằng tháng:1.896.500₫ (góp 6 tháng) lãi suất:5.42% nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.586952,
      "id": "25373790",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả trước 30% lãi suất 0% có không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.579435,
      "id": "17564631",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ góp lãi suất 0 phần trăm k",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm bên em không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh, tuy nhiên anh có thể tham khảo với lãi suất thường cũng được đó ạ. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.54779,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.53746,
      "id": "21210025",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi! Máy có hình thức trả góp lãi suất 0% không vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.525434,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.515627,
      "id": "28980013",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad..e muốn mua ip6 32g trả góp ạ thì có cần phải trả trước ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.507486,
      "id": "17569248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có góp 0% lãi suất kh ạ",
      "answer": "Chào chị Viên,Hiện iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp gói 0% lãi suất chị nha! Tuy nhiên, chị có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do chị chọn, những giấy tờ chị hiện có ( cmnd, hộ khẩu, bằng lái, hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp tốt nhất chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.504541,
      "id": "17588692",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd k trả góp đc k",
      "answer": "Chào anh Doãn,Với CMND thì anh chưa làm thủ tục góp được anh nha! Anh có thêm Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu)  hay Bằng lái xe (còn thời hạn) không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.4844,
      "id": "19624963",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp k lãi suất thì trả trc bao nhiêu và trong vòng Bn tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0%. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.398205,
      "id": "26666816",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào AD, Mình sử dụng thẻ tín dụng Fe Credit, có trả góp 0% được không ?",
      "answer": "Chào anh !Anh có thẻ tín dụng của FE Credit có thể mua trả góp iPhone 6 32GB nha anh, anh thanh toán 100% giá trị máy qua thẻ, sau đó chia cho 6 tháng góp anh nha:Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.165.000đ.Tổng tiền trả góp: 6.990.000đ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.33338,
      "id": "28292178",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp ip 6 32g trả góp 0% lãi suất thì trả tr bn v qtv?",
      "answer": "Chào chị,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên chị cần trả trước 30% trong 6 tháng hoặc 50% trong 8 tháng, thủ tục chị cần có là CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.316603,
      "id": "18542586",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e chỉ có cmnd + bằng lái thì trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND và bằng lái xe chị có thể tham gia trả góp được và chị nên tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HOME CREDIT vay trong 8 tháng (mỗi tháng góp 676.000₫) và trả trước 50% (tương đương 4.495.000₫), điều kiện là chị phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online tiện lợi nhất chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.287561,
      "id": "17861679",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi , e làm thẻ tín dụng ben FE rồi mà giờ e muốn góp cái này với lãi suất này được ko vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh Vinh,Nếu anh làm thẻ tín dụng với FeCredit thì không ảnh hưởng đến việc tham gia góp nha anh! Anh vẫn có thể tham gia góp bình thường anh nhé! Để em tư vấn gói lãi suất phù hợp, anh vui lòng cho em thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe và hóa đơn điện có địa chỉ trùng địa chỉ trên CMND để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.252811,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.18778,
      "id": "21072043",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này không bán trả góp lãi suất 0% ak",
      "answer": "Chào anh,Hiện khi mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB không áp dụng gói lãi suất 0% ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể tham khảo 1.66%, 2.2%, 3-5.5% , anh có thể để lại thông tin về giấy tờ liên quan mà anh có: CMND , sổ hộ khẩu / bằng lái xe. hóa đơn điện , mức trả trước và góp trong bao lâu để em có thể tư vấn tốt hơn anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.118755,
      "id": "23539054",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua trả góp có lãi suất bên FE, e trả trước 20%, góp 9 tháng, e mua máy chưa được 1 tháng  , nay e muốn thanh lý hợp đồng trả máy ip6 lại e mất phí bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị tham gia gói có lãi suất và sử dụng máy chưa quá 1 tháng thì chị sẽ mất phí giữ máy khoảng 20% gía trị sản phẩm cùng phí thanh lý hợp đồng (nếu có) chị nhé. Để biết thêm thông tin chính xác hơn chị vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện và quà tặng khuyến mãi (nếu có) đến siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ tốt hơn ạ.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.109451,
      "id": "21324295",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trã góp gói trã trước 20% thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) anh sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB này nha, mỗi tháng là 884.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-3.3% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.065878,
      "id": "17739620",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 6tr thì có dc lãi xuất là 0% k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nha! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.040564,
      "id": "24819847",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp có lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm iPhone 6 32Gb trả góp có lãi suất chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.033934,
      "id": "22265728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có áp dụng góp 0% cho gói của hd saison hk ad",
      "answer": "Chào anh Trường,Hiện em bên Online không có thông tin về gói trả góp bên HD SaiGon có hỗ trợ góp lãi suất 0% hay không ạ, mong anh thông cảm, anh có thể đặt hàng trước sau đó anh ghé siêu thị gần nhất công ty tài chính kiểm tra gói trả góp cho anh cụ thể đến anh nhé!Rất xin lỗi đến anh vì sự bất tiện này ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.969368,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.927296,
      "id": "20977274",
      "field_search": "question",
      "question": "E có blx và cmnd có thể mua trả góp đc ip7p ko ạ",
      "answer": "Chào chị LiênVới các giấy tờ trên thì chị có thể tham gia góp được cho máy rồi chị nha. Tuy nếu chị có thêm hóa đơn điện hoặc hợp đồng lao động kèm bảng lương của 1 trong 3 tháng gàn nhất thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.921463,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.890911,
      "id": "22771048",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy góp 0% lãi suất là sao...sao thấy ghi 0% lãi ...!",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.86858,
      "id": "21491561",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho em hỏi là ip6 có áp dụng trả trc và trả góp 0% kh ạ",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé, chỉ hỗ trợ cho gói trả trước 0đ thôi chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.856989,
      "id": "22740847",
      "field_search": "question",
      "question": "E góp iphone 6 32 gb có lãi suất vậy có được khuyến mãi j k ak",
      "answer": "Chào anh ! Khi anh mua góp máy iPhone 6 32GB anh có khuyến mãi là Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh, chọn 1 trong 2 khuyến mãi là:- Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) nha anh, khi anh chọn thêm khuyến mãi này thì anh không tham gia được trả góp lãi suất 0% nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.84708,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.845427,
      "id": "20228618",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp ... e coá cmnd bằq lái ... thi coá dc khôq ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo gói lãi suất dao động của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 3.596.000₫ (40%), góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 728.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn). Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.837221,
      "id": "23570807",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp iphone 6 32GB có lãi xuất thì có những phản nào",
      "answer": "Chào anh,Với CMND và sổ hộ khẩu thì anh có thể tham gia trả góp với cty tài chính HomeCredit với mức trả trước: 1.798.000₫(20%)tiền trả hằng tháng:1.011.000₫(góp 10 tháng) lãi suất thực:5.42%  nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.812347,
      "id": "21182521",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad. Hiện tại e đang là lính nghĩa vụ. Có mua trả góp dc không ạ .",
      "answer": "Chào anh Sang,Nếu anh đủ 20 tuổi trở lên và có các giấy tờ cơ bản như CMND, hộ khẩu/GPLX và có thể ra siêu thị Thegioididong.com được thì có thể mua trả góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.79647,
      "id": "17531492",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd . E muốn mua trả góp điện thoại này trả trước 20% có được trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì chỉ có chứng minh nhân dân thì chưa đủ để tham gia trả góp nha chị. Không biết chị có hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.766289,
      "id": "28573996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp ip6 thì cần hồ sơ gì và có thể cho e biết mức lãi trả góp dk không",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.701159,
      "id": "17728293",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32GB có áp dụng trả góp bằng thẻ tín dụng Vietinbank ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB anh quan  tâm bên ẹm không trợ tham gia góp qua thẻ tín dụng của các ngân hàng nha anh, tuy nhiên anh có thể tham gia góp với các công ty tài chính cũng được đó ạ. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.611593,
      "id": "17955470",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip 6 32g . E có blx và cmnd . Trả trc 3000 . E muốn trả trong 12thang thì mỗi tháng góp bnhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh có thể chọn gói lãi suất 3-5.5% của FECredit anh nha, với gói này thì anh có thể góp hàng tháng khoảng 940.000₫ trong 12 tháng nhé. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.579453,
      "id": "27105509",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy e trả trc 5tr thi lãi suất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh tham khảo gói trả trước 70% khoảng 4.893.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 430.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.563902,
      "id": "29803501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí E muốn mua trả góp,trả trước 2tr Trong vòng 9 tháng thì như thế nào ạ? Lãi suất thì sao ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.543764,
      "id": "17527117",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e trả trc 2tr mà e muốn trẢ trong vòng 9 tháng thì % lãi suất trong một tháng của e phải trẢ là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.52426,
      "id": "26845484",
      "field_search": "question",
      "question": "Sự kiện mừng đại lể có áp dụng chung với trả góp 0% không vậy admin",
      "answer": "Chào anh Nghĩa. Dạ.  Mã giảm giá đại lễ không áp dụng chung với trả góp gói lãi suất 0% anh nha. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.492975,
      "id": "28896207",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a! Cho e hỏi e mới mua iPhone 6 chính hãng trả góp nhưng về sử dụng được 2 ngày e thấy pin rất nhanh hết .có phải máy ko tốt ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.490702,
      "id": "25379135",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0d không adm",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc không có gói trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.471077,
      "id": "21556203",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e có sổ hộ khẩu với cmnd thế có mua trả góp đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh với hai giấy tờ là CMND và Hộ Khẩu thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính HomeCredit, anh cần trả trước 4.495.000đ, góp mỗi tháng 488.500đ trong vòng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.469986,
      "id": "22711876",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 50% góp 0% lãi suất trong vòng 8tháng ..nhưng nếu mình giảm số tháng xuống còn 4 dc ko qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể đóng 1 lần nhiều tháng để có thể kết thúc sớm hợp đồng cho vay đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.457947,
      "id": "26266184",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi suất 0% có đc giảm k ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc khuyến mãi cá tháng tư không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ! Anh có thể góp với lãi suất thường ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.422525,
      "id": "26919874",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp máy này ạ. E 18 tuổi ,  e có cmnd ,  bằng lái xe.  E có thể trả trước 2 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị Thủy,Với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) chị có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.097.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 1.108.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất phẳng 4.37% nha chị. Nếu chị ưng ý, thì chị vui lòng quay lại vào khoảng 2/5 để công ty tài chính có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.39462,
      "id": "22855173",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có gói lãi suất 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 3.596.000₫ (40%) từ công ty Home Credit với lãi suất 0% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 939.500₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/bằng lái xe. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.39462,
      "id": "19987211",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có gói lãi suất 0% không ak",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% bạn nhé. Bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.390022,
      "id": "31835239",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ? ,Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mã giảm giá 4% không áp dụng chung với trả góp lãi suất 0% nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.368992,
      "id": "18486937",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lãi suất thấp cần giấy tờ điện nhưng e đang làm ở sg. E lấy hóa đơn điện ở chổ phòng trọ dc ko",
      "answer": "Chào chị,Chị mua lãi suất thấp thì cần CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện chị nhé. Và Hóa đơn điện phải có địa chỉ trùng với địa chỉ trên Hộ khẩu chị nhé, do vậy chị không lấy Hóa đơn điện trên phòng trọ được ạThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.339384,
      "id": "22352969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi với nếu mua trả góp mà trả trước dưới 50% tiền máy, trả trước 3tr thì lãi suất mỗi tháng là bnhieu ạ? và có được làm thủ tục vay tiền ngân hàng lãi suất thấp k ạ?",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp sản phẩm này với gói trả góp 2.77% lãi suất của công ty tài chính Home Credit chị nhé. Chị trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ chị nhé. Chị cần sử dụng CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.320797,
      "id": "21559453",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 18 tuổi thì có trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạnRất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.292755,
      "id": "22077981",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả gop ip6 có lãi suất ko bạn",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này trả góp có lãi suất nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.282621,
      "id": "30987432",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd và bằng lái xe. Vậy nếu trả trước 1tr thì lãi suất tính ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em không hỗ trợ mức trả trước 1.000.000đ ạ, tuy nhiên đối với sản phẩm này bên em đang có gói lãi suất 2.68% của công ty tài chính FE Credit anh chỉ cần trả trước 1.398.000₫ (20%) và mỗi tháng anh thanh toán khoảng 658.500₫ (trong vòng 12 tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm cũng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.268564,
      "id": "21991095",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình có trả góp lãi 0% qua thẻ tín dụng không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% và góp qua thẻ tín dụng chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.217793,
      "id": "22467512",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua xe trả góp bên sài gòn hd giờ mình có thể mua trả góp điện thoại này với lãi suất 0% được ko ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp 0% lãi suất iPhone 6 32GB với FE Credit hoặc Home Credit được ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.21578,
      "id": "24081034",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có CMND bằng lái xe và hợp đồng lao động thì trả góp gói lãi xuất nào tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh vui lòng tham khảo gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.18909,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.159975,
      "id": "23990924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là nếu như là trả góp à trả trước 30% mà trả góp lãi 0% thì mỗi tháng là nhiu",
      "answer": "Chào chị, Để trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này thì chị cần trả trước 40% hoặc 50% chị nha. Nếu trả trước 30% thì chị sẽ góp có lãi suất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.159023,
      "id": "19539322",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có trả góp k lãi suất k",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chưa hỗ trợ gói lãi suất 0% anh ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất khác tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.135101,
      "id": "18370354",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện bên mình còn máy ko ad. Có áp dụng trả ghóp 0% k vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% đối với sản phẩm này. Bên em vẫn còn kinh doanh sản phẩm này chị nha, chị vui lòng cho em xin thông tin chị đã có những giấy tờ gì ( CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), chị muốn trả trước bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng để em có thể tìm được gói lãi suất phù hợp với chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.983358,
      "id": "21591175",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp đem Gplx và Cmnd là được phải k Tgdd?,Trả góp đem Gplx và Cmnd là được phải k Tgdd?",
      "answer": "Nếu anh có nhu cầu tham gia mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB anh có thể dùng CMND và giấy phép lái xe là mua được anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm Anh vui lòng cho em thông tin về mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn tốt hơn anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.959429,
      "id": "19658429",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới 19 tuổi có thể mua trả góp dc ko a,",
      "answer": "Chào anh ThànhAnh 19 tuổi tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94453,
      "id": "27828910",
      "field_search": "question",
      "question": "chào qtv. e muốn trả góp iphone 6 có đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể góp sản phẩm này trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.941055,
      "id": "22024197",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD..e muốn mua trả góp đt iPhone 6 có được khong",
      "answer": "Chào anhnếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.908089,
      "id": "25778117",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu muabtrar góp với lãi suất 0% thì sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả góp 0% Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ trả trước 50%(4.245.000₫) nha, trong 8 tháng, mỗi tháng là 562.500₫ với HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.8835,
      "id": "21192896",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi nếu trả góp 50%, có cmnd với blx, trả trong 6 tháng thì lãi suất thế nào ah, shop tính hộ mình",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 4.495.000đ (50%) từ công ty Home Credit với lãi suất 2.77% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 912.000đ. Hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe ạ. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.857742,
      "id": "17564537",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ lãi suất 0 phần trăm K?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 32GB anh quan tâm bên em không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh, anh có thể tham gia với lãi suất thường cũng được nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.844187,
      "id": "26025682",
      "field_search": "question",
      "question": "Homcredit có hỗ trợ trả trc 30% với lãi suất 0% k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ gói lãi suất 0% của Home Credit chị cần trả trước 50% khoảng 4.245.000đ mới được nha chị, góp 8 tháng mỗi tháng khoảng 562.500đ nha chị, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.843416,
      "id": "20340893",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp 0% bằng cmnd với sổ hổ khẩu đc kh ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tham khảo gói lãi suất khác phù hợp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.83106,
      "id": "21193989",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua máy ip6 trả góp với cmnd và bằng lái xe thì lãi suất sao ad",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho chị gói trả góp lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 4.495.000₫ (50%) và  góp trong 8 tháng (khoảng 676.000₫ /tháng) chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.818127,
      "id": "25337983",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 1991, 26t hiện có GPLX và CMND có thể mua trả góp đc ko ạ.?",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND và Bằng lái xe mua trả góp được ạ. Hiện công ty tài chính nghỉ tết rồi nên chị không mua được ạ. Chị đợi sang mùng 6 tết rồi mua trả góp sau nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.784292,
      "id": "22358168",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho em hỏi 1số vấn đề với ạ Bên anh đang có gói lại suất 0% nếu em mua trong tháng này mà chưa trả hết tiền. Tháng sau em trả tiếp có tính lãi không ạ Em chỉ có cmt với bằng lái xe có được hưởng gói lãi suất 0% không ạ  Gói 0% có áp dụng tất cả các cửa hàng tgdd không ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ tất cả Thegioididong.com đều áp dụng gói lãi suất 0% ạ, mình cần trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeAnh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.763256,
      "id": "20937435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iPhone 6 16g trả góp lãi suất bn.  Thủ tục đơn giản k ạ",
      "answer": "Chào chị HươngChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.763237,
      "id": "26457774",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp ko có gplx được ko tgdđ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu không có bằng lái xe thì cần có CMND và hộ khẩu anh ơi, phải có 2 giấy tờ này mới được anh nhé, không biết anh có đủ 2 giấy tờ này không ạMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.709547,
      "id": "27656878",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND vs hộ khẩu photo có công chứng hơn 6 tháng trước. Có mua trả góp dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu công chứng hơn 6 tháng thì anh không dùng được ạ. Anh dùng CMND và Bằng lái xe hay CMND và Hộ khẩu gốc nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.703878,
      "id": "17513840",
      "field_search": "question",
      "question": "E có hộ khẩu với cmnd thì góp ra sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.689322,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.671486,
      "id": "24491248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e hỏi đt này có đc mua trả góp 0%  k ạ?",
      "answer": "Chào chị Nhi.Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.671484,
      "id": "23290283",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói 0% lãi suất góp 6thg mỗi tháng nhiu và trả trước nhiu",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với sản phẩm trên thì với gói trả góp lãi suất 0% của công ty tài chính Home Credit thì chị sẽ trả trước 3.596.000đ và mỗi tháng chị góp 939.500đ(trong 6 tháng) đó chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.645088,
      "id": "19909095",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua dt iphone 6 trả góp , hiện tại e dang o sài gòn mà hộ khẩu thì o que  vậy e có trả góp dc voi lai xuat thap ko",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 653.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) ở quê, hóa đơn điện. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.62838,
      "id": "24291846",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này k hỗ trợ trả góp lãi suất 0% à shop?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.607697,
      "id": "17708986",
      "field_search": "question",
      "question": "C ơi cho e hỏi e mún mua trả góp máy iphone 6 32Gb nhưng e mới có 2tr thì có trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB với 2 triệu thì còn tùy vào giấy tờ chị có nữa nha chị, chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.60242,
      "id": "24407769",
      "field_search": "question",
      "question": "e có tiền trả trươc 1 nưa rôi có tính lãi trả gop ko",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hiện không có gói lãi suất 0% nên trả trước 50% bên em chỉ hỗ trợ gói có lãi suất thôi anh nha . Anh vui lòng thông tin cho em giấy tờ anh đang có (CMND,hộ khẩu/giấy phép lái xe) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp phù hợp nhé .Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.58759,
      "id": "17526838",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e cọc trước 2tr thì giá % lãi suất trong tháng là phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Số tiền anh đặt cọc trước chỉ cần 500.000đ còn sau khi máy về anh sẽ được hỗ trợ làm thủ tục góp với số tiền trả trước cao hơn do anh chọn nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.586813,
      "id": "19764468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi QTV nếu e muốn mua trả góp mà chỉ có giấy cmnd với hổ khẩu thì lãi xuất có tăng hơn k khi có đầy đủ giấy tờ như hóa đơn điện giấy cmnd phiếu lương hợp đồng ạh,",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chỉ có CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  thì lãi suất sẽ là 3-5.5% nếu mức trả trước thấp đó ạ. Chị có thể trả trước 50% trả trong 8 tháng với lãi suất 1.75% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Giấy tờ bao gồm CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  chị nha Nếu hài lòng với gói lãi suất chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.584755,
      "id": "21253477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k vậy",
      "answer": "Chào chị.Với CMND, hộ khẩu chị cũng có thể tham khảo gói lãi suất dao động từ 3-5.5% của Fecredit với mức trả trước 30% góp trong 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫ ) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.581587,
      "id": "17941334",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a e muốn mua ip6 32gb trả góp nhưng e chỉ có chứng minh và bằng lái vậy e phải mua trả góp ntn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo gói lãi suất dao động 3-5,5% của FEcredit chị nha. Trả trước (30%):2.997.000₫, góp mỗi tháng (trong 9 tháng):1.142.000₫. Giấy tờ cần có: CMND và Bằng lái xe. Nếu thấy hài lòng thì chị để lại số điện thoại để em giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.54876,
      "id": "26330044",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd và shk E sinh ngày 3/4/1999 và e muốn trả góp iPhone 6 32gb e muốn trả trước 20%",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu trả trước khoảng 1.598.000₫ (20%) góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.445.000₫ góp với FeCredit ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.543203,
      "id": "27148973",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh e 22t có Cmnd vs hộ khẩu photo công chứng thì có trả góp đc không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng mới được chị nhé. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.537498,
      "id": "20876817",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn cho mình hỏi máy này có bán tra góp 0% lãi suất không?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.479836,
      "id": "18045033",
      "field_search": "question",
      "question": "có áp dụng trả góp cho sinh viên không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện không có gói trả góp dành cho sinh viên chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.467491,
      "id": "22563037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bây giờ e muốn mua nhưng chưa có tiền trả trước đk ko ạ và nếu được gói lãi suất một tháng là bso nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE CREDIT với mức trả trước 0₫ (0%), góp mỗi tháng khoảng 1.997.000₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.450478,
      "id": "23024613",
      "field_search": "question",
      "question": "chào qtv e muốn mua trả góp iphone 6 32g thì e cần phải trả trk bniu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.444586,
      "id": "17512197",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì fải trả bao nhiêu, lãi suất ra sao?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả góp, với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp lãi suất thấp 1.39%/tháng, trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.406801,
      "id": "20745996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp lãi suất 0% được không? Thank",
      "answer": "Chào anh MinhRất tiếc hiện sản phẩm này Thegioididong.com không hỗ trợ gói lãi suất 0%, tuy thì bên em có gói lãi suất thấp 1-2%, anh có thể tham khảo anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}